[
    {
        "id": 1,
        "front": "AI",
        "back": "Есть фильм, в котором вокруг пески, черви и СпЕцИи",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 2,
        "front": "AI",
        "back": "Больная змея",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 3,
        "front": "AI",
        "back": "Секрет наблюдения за поездами",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 4,
        "front": "AI",
        "back": "Православный Игорь в летний период",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 5,
        "front": "AI",
        "back": "Животной подвеске не надо гостей",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 6,
        "front": "AI",
        "back": "Кризис среднего возраста в день святого Валентина",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 7,
        "front": "AI",
        "back": "Гитарист группы Anacondaz",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 8,
        "front": "AI",
        "back": "Ходячие мертвые клоуны",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 9,
        "front": "AI",
        "back": "Фильм про металл и силу земли",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 10,
        "front": "AI",
        "back": "Часть самолёта + 'мертвый' человек, который летит в другую страну",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 11,
        "front": "AI",
        "back": "Король и проблемы с тестостероном",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 12,
        "front": "AI",
        "back": "Дорога, штиль, рок",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 13,
        "front": "AI",
        "back": "Рюмка чего-то и мертвые рожи",
        "setName":"song"
    },
    {
        "id": 14,
        "front": "AI",
        "back": "Поёт блатные песни, но никогда не сидел",
        "setName":"song"
    }
]